https://web.archive.org/web/20011124222403/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=70

### [1400] kasumi 2001.07.21 SAT 21:38:47　
	
＞210さま
私物化状態ですか・・・？？確かに私も私的なこと書いたりしていることも多々ですが・・・そう感じておられたら反省です。気を付けますね。
でも以前の削除の件からみなさん前以上に発言に気をつけておられると思うのですが・・・

＞今日キャッツをケイブルＴＶで見ました。瞳ちゃんはいつ見ても綺麗＆かわゆいですね！！

＞香を失ったときのリョウがどうだったのか皆さんの考えを読んで、どのお考えも的確だなって感じています。私の中でまだ香がなくなったときのリョウの姿を考えたくないっていう一種の現実逃避してる部分があって、今まで考えなかったんですが、皆さんの書き込みを読んでちょっとずつ考えれるようになってきました。だってみなさんの書き込みを読んで悲しくもなるけど、そこのは作品を愛する気持ちがすごく伝わってきますもの・・・。（←ちょとキザかしら／笑）

### [1399] 優希	2001.07.21 SAT 21:03:53　
	
今近所のレンタル店がキャンペーンしていて安いのでキャッツアイ借りてきました。リアルタイムで見ていた頃エンディングの大人っぽさにドキドキしてました。テレビ版の終わり、覚えていなかったけど見たら楽しかったです。

### [1398] 210	2001.07.21 SAT 19:15:45　
	
最近ここのＢＢＳの私物化状態が気になるのですが･･･
勿論全ての方がそうではありませんが、言われて心当たる方も
いらっしゃるのでは無いでしょうか？
ここは、一応公共の場だと言う事を考えた上での発言・書き込みをするべきだと思います。

最近很在意这里的BBS的私有化状态…
当然，并不是所有人都是这样的，但被这么说的人应该也有同感吧?
我认为，这里应该先考虑到是公共场所，然后再进行发言和留言。

### [1397] とっとこ茶々	2001.07.21 SAT 18:44:18　
	
＞香を失ったりょうちゃんについて
とても大きな大きな穴が心にポッカリあいて、その穴を埋めたくても、埋められなくて、ごまかしながら生活していると、相手が居ない事を嫌というほど思い知らされて、自分の存在すら許せなくなっていった・・・
・・・と、私は思いました。私事ですが、実家で飼っていた猫が死んでしまった時でさえ、とてもつらいのです。10年以上前の事ですけど、今でも涙が出てきます。
だからりょうちゃんは、とても苦しくてつらいドツボにしっかりはまっている状態だと思います。温かい心で見守っていきましょう。・・・以上、勝手な解釈でした、失礼します。

### [1396] 露崎なごみ（冷やし中華）	2001.07.21 SAT 18:13:49　
	
↑今晩のメニューです…冷麺もおいしそうだ。
　秋田も梅雨明け、全国的に梅雨明け、おめでとう←？？
　
＞ありありさま、はやねさま。怪文書にお付き合い頂きありがとうございます。あのGHの表情もそうですが、北条先生の描かれる人物の表情には「何を思ってるんだろう？」と深く考えさせられるんです。自分の持った感じ意外にも他に意味がありそうな…。
＞なので今後も皆様にお尋ねすることがあるでしょう…m（_ _）m

＞「またシュガーボーイになっちまったな」の時、香の指輪をリョウが「帰ってきてからすればいいんだよ」ってはずす。あれはプロポーズ的意味で、「帰ってきてから結婚指輪としてすればいい」って言ってるんだと思ってその後の話で香の指にその姿を探してしまったのは私だけかな。

### [1395] aki（RUN）♪	2001.07.21 SAT 17:06:42　
	
お久しぶりで～す♪サントラすべて揃えました～（これで曲が分かるぞ～）ビデオも借りて１日中クーラの中で・・・（９本目）

　カオリンってスタイルいいのに依頼人に服を貸したらいつも「ウエストが緩い、バストがきつい」って言われてる。。依頼人が美人って設定だからかなぁ～？？私の身長ってだいたいカオリンぐらいだからささいだけど嬉しいよ～♪

＞Ｓｗｅｅｐeｒさん
　そうですよね～？サエバアパートはまだ健在なのでしょうか？２人の初ＫＩＳＳの話の時もカウンターに見覚えがないし。。今住んでたとしてもリョウはつらくて帰ると香のことを思い出すんじゃないでしょうか？（あ～せつない）泣

＞もっぴーさん
私もビデオ見て「おい、カオリンがいるのに依頼人に手を出すなぁ～（怒）」とバカな思いをしています。カオリンが男の人と歩いているだけで後をつけてヤキモチ焼くくせに、冴羽氏は女の子にべったりして！（笑）ま、ヤキモチ焼くリョウちゃんを見ると嬉しいんですけどね（苦笑）

「ＡＩ」って「Artificial　Intelligence」人口頭脳の略らしいですね・・・まだ見てないけどみようかなぁ～ハーレイ・オスメント君の演技もすごそうだしなぁ～？


### [1394] 金田　朗	2001.07.21 SAT 16:03:31　
	
お暑うございます。現在外気気温が３３度を超えたとか、、、。
今日も飲み歩くため、いそいそ出陣準備の合間にカキコに来ました。

＞のんちさま、月見さま
奥田さん、１９とか大好きですよ。音楽に関しては雑食性なのでお勧めの方があったら教えてください。
のんちさまはドラムとは！すごいですねぇ、バンドじゃ一番大切なポジションじゃないですか！尊敬します。

今日book offでドラマティックマスターを見つけてしまい、購入しました。今から聴くぞ。

### [1393] もっぴー	2001.07.21 SAT 15:54:54　
	
>おさるさんへ
ゆうきさんの話し、私も、そう思います。
香ちゃんはリョウの事がすごく好きで、幸せになって欲しいから、きっとリョウが選ぶ人なら、自分と結ばれなくても、
いいんだろうな。と思います。

だけど、私は、基本的に、リョウちゃんが香ちゃん以外の女の人を愛するのは認められないたちなので、
あの話は、個人的には、すごく嫌です。（だから、３０巻は、読み返してない。）
でも、リョウが、ゆうきさんの気持ちに答えなかったのは、きっと香がすきだったからでしょうね。
たぶん、ゆうきさんの、強い気持ちに少し揺れただけなんだと思います。

### [1392] sweeper（ねこまんまにて。）	2001.07.21 SAT 15:50:19　
	
こんにちは。本日２度目のカキコです。

＞着メロ。
「GET　WILD」と「GET　WILD　DACADERUN」がDLしてあります。「RUNNING　TO　HORIZON」DLしたいけど見つからないのがちょっと悲しいです。（Ｔ―Ｔ）

＞sariel様、はじめまして。
お誕生日がりょうと一緒だなんて、うらやましいです！！

ＡＨ、読み返すたびに切ないです。
特に、２話と８話の回想シーンなんか・・・。
２人が幸せであればあったほど、香を失ったりょうのショックの反動は大きかったからです。

ふと思ったのですが、冴羽アパートが出てこないけど、りょうはいつもどこに帰って来ているんでしょうね。２話の回想シーンでは香に「一緒に住んでるんだぜぇー」と言っていたのですが。

それでは。また来まーす。

### [1391] おさる	2001.07.21 SAT 15:03:37　
	
こんにちは、みなさん。おさるです。
＞fullmoon様
はじめまして、おさるといいます。
香は、とても強い女性ですね。
目の前で、もっこりやナンパなんかされたら、
わたしだったら、きっと自分の存在ってなんなんだろうと
もんもんと悩んでしまいそうです。
リョウが、ゆうきさんと恋に落ちかけていた時、
香ってすごいなって思いました。
香のそういう相手の気持ちも尊重できる広い強い心だからこそ
リョウも香のことが好きになったんでしょうね。

### [1390] るう子	2001.07.21 SAT 14:54:32　
	
香の言葉のホントの意味を考えると切ない……。
私はシティハンターとは別のものとしてＡＨ読んで楽しんでます。
私も趣味とはいえモノを書く人間として、同じキャラクターで違う話を考えつく気持ちすごくわかります。
北条先生、頑張ってください。
ファンの為に描くというのと自分の好きなことを描くというのは違う。
自分の好きなことをやるために新しい会社を興したんだから貫いて欲しいなあと心から思います。

一想到香的话的真正含义就难过……。
我和城市猎人是不同的，我很享受AH阅读。
我作为一个写东西的人，虽然只是兴趣爱好，但我非常理解用同一个角色思考不同故事的心情。
北条老师，请加油。
为粉丝画画和画自己喜欢的东西是两回事。
因为是为了做自己喜欢的事而开的新公司，所以希望你能贯彻下去。


### [1389] 茶々	2001.07.21 SAT 14:18:31　
	
やっぱりこれからのＡＨにはリョウと生きていた頃の（書いてて悲しい）香との回想シーンがたくさん出てくるでしょう！
いや、見たいです！！
二人がウエディングドレスやタキシードを着ることとなった
経緯や、（まあたぶん香が「着たい」と言ったんだと思うけど）
香のリョウへの気持ちっていうのはもうすごく分かるんだけど
リョウが香に対しての気持ちを表したときのシチュエーション
とか知りたいですよね！！あとそのときの言葉！！
みなさんはどんなシチュエーション想像しますか？？

### [1388] Goo Goo Baby　（キリ番ゲッター様）	2001.07.21 SAT 14:17:38　
	
また来ました（結局きてるじゃねぇかっ）

あ、いや今日のうちに色々書いておこうと思って・・・

１０００人目のキリ番（？）は天使の心＠ＴＯＫＹＯさんが
踏みましたが
２０００人目は誰が踏むんでしょうね

あ、でも別に２０００人目じゃなくてもいいわけだ

２２２２でもいいし、１１１１、１２３４、
あと自分の生まれ年とか。私は１９８２だけど。

リョウの誕生日の０３２６や香の誕生日の０３３１は
誰が踏んだんだろう

踏んだ人は
ココの皆さん１人１人に１回ずつ＆スタッフの方々に
頼みを聞いても良いという特権が与えられるとか、
そういうのあったら面白いかも。（クダラねぇって？）

でも、過去のキリ番を踏んだのは絶対私じゃないっぽいし
踏んだ人の頼みがムリっぽい内容だったら
私は逃げます（おい！）
　
=========================================================

過去ログ、自分が書いたトコだけ自分で削除できないのかな？
子供説、パート２から消したい・・・

＞キャサリンさん

子供説なんですけどね、
この前の続きからじゃなく、最初っから書いていいですかね？
なんかココのＢＢＳに書いたヤツ大ザッパだったから、
ちゃんと書きたいな～なんて。ははっ
　

### [1387] エンジェル　今日も暑い！！	2001.07.21 SAT 13:33:06　
	
こんにちわ！　
昨日は、クーラーの中で、一日中ＣＨのビデオを見まくっていました。　シークレットサービスから始まり、愛と宿命のマグナム、それからＴＶシリーズと、ビデオデッキが壊れるんじゃないかというほど・・・でも、ほとんど、録画したものなので、画像が、かなり悪くなっていました。
　香がいない今、二人の仲のいいシーンを見るたび、涙が出て、せつなくなってしまいました。やっぱり香の死だけは、いまだに受け入れれない状態です。ビデオを見てたら、よけいに・・・

今日もブルーな一日になりそうです。（ToT）　

　

### [1386] 伊集院隼人	2001.07.21 SAT 13:04:40　
	
こんちは！またまた登場！伊集院隼人です（長い？）
Goo Goo Babyっすか！いい名前っすよ！俺なんかある人物の名前のぱくりっすから・・・。海ちゃん最高！
AHこれからどうなるのでしょうか？グラスハートにED中の遼はいつきずくのやら・・・。先が楽しみです。それとももうきずいてるかな？

### [1385] Goo Goo Baby	2001.07.21 SAT 12:50:09　
	
皆さん　お久しぶり！

昨日ココ来なかったなぁ・・・・
おとといも来なかった気が・・・

てゆうか来れなかった
明日も来れそうにない（泣）

テスト終わったら来ます（来るのかよっ）

いま皆さん一体何の話してるの～っ？？？？（大汗）

========================================================

＞伊集院隼人さん、麻希さん、ｆｕｌｌ　Ｍｏｏｎさん

よろしく！！！！

それにしても伊集院さん、
ココのＢＢＳの中で一番目立つＨＮですね（←余計なお世話！）

アタシのＨＮなんて、訳すと「爆睡赤ちゃん」（爆）

訳すとかわいくねぇーっ！！！！

### [1384] sweeper（裸足の女神）	2001.07.21 SAT 11:56:15　
	
こんにちは。いつもレスばっかりですいません。

＞まみころ様。
こちらこそいつもレス、ありがとうございます。
「もっこり研究会。」いいですねぇー。
でも、ハンマー飛んできそうですよね。最低でも１００t以上のやつが。（１０００tハンマー・・・ただいまクリーンヒット中！！・・・撃沈。）

＞full　moon様、伊集院隼人様、麻希様。
はじめまして。sweeperです。
こちらこそよろしくお願いします。

＞おっさん様、はじめまして。
お仕事７日連続出勤、身体に気をつけて頑張ってください!!

＞まどか様はじめまして。
「銀河旋律」懐かしいです。私は高校のとき演劇部だったのですが、この話演じていた学校ありましたよ。（私のところではありませんが。）

＞orphanwolf様。
今度、「RUNNING　TO　HORIZON」をフルコーラスで歌えたら真っ先に報告しまーす。

＞上川隆也さんのこと。
劇団出身だったんですね。
私はどうしても、この人を見ると「お水の花道」の石崎さんを思い出してしまいます・・・。
そのせいか、どうしてもクールなイメージが・・・。

それでは、また来まーす。

### [1383] sariel(リョウと同じ誕生日)	2001.07.21 SAT 11:54:59　
	
久しぶりです。色々ごたごたしててこれなかったら、ログの山が・・・。２時間は軽くかかりました。

遅れながら、１０話のなんですが、なんでリョウは海ちゃんの勘が分らなくなってたのか疑問です。CHでは、当然海ちゃんは雰囲気とかでわかるものとして話していたのに・・・。いまさら何言ってるんだ？！って気になってしまいました。でも、久しぶりにリョウと海ちゃんの口論が聞けて、懐かしくも思ってます。前半４ページは、CHに戻った感じがしました。
香、自我の強い、嫌な女になってる気がしました(香ファンの皆さん、ごめんなさい！)。前の香は、あんなに自分勝手なことしなかったと思います。GHのいいたことはもっともだと。あ、でも、俺も香好きですよ！お間違えなのないように。(＾＾；)

>あずみちゃん様
本当ですか？！宜しくお願いします。

>着メロ
GET　WILD、いれてますよ！他に、「電車の車窓から」とかも(笑)。和みます。

>香りを失った日のリョウ
多分、香の部屋で放心状態だったんじゃないでしょうか。涙は、もう出ないってくらいに出しちゃって。ああ、想像しただけで悲しくなってくる。

>ネット様
俺の大好きですよ！「グッドバイ・マイ・スウィートハート」。CHスペシャルらしい気がしますし。リョウが目的ってのもいいです。

>ミラクルハート様
同感です。AH、今はとっても大切なところですし、じっくり掘り下げていけるような、今のスピードがジャストだと思います。

>香とGH
やっぱり、GHじゃ香の代わりは出来ないですよね。どうなっていくんだろう？

### [1382] もっぴー	2001.07.21 SAT 11:51:16　
	
＞はやねさんへ
北条先生のインタビューの見方詳しく、書かれていたので、
見れました。（私も、見方が、分からずみれなかったので。）



### [1381] himako	2001.07.21 SAT 11:33:07　
	
＞なな様
シュガーボーイの香ちゃんがリョウと過ごした夜・・・ですが、ただ黙って寄り添っていたら、香が眠ってしまった、って気がします。お互いそばにいることが、何より安らぐ・・・と思うので。
それより気になったのは、真珠のネックレス同様、この夜のシーンでのスリッパの行方。リョウがはいていたり、裸足だったり、香が脱いだらしいスリッパが、そばにあったりなかったり・・・。これも先生のイタズラかな、と思っていたのですが。 

＞なな様
SugarBoy香和獠一起度过的夜晚，只是默默地靠在一起，感觉香睡着了。因为我觉得彼此在身边比什么都安心。
更让人在意的是，和珍珠项链一样，这个夜晚的场景的拖鞋的去向。獠穿着，光着脚，香脱下的拖鞋，旁边有时有，有时没有……。我还以为这也是老师的恶作剧呢。  